見到今日咁多利迷出黎當條街係晏菲路真係笑死我

利申
真曼

其實可以唔洗打晒飛機咁
心諗做乜膠

關你撚事